今天，本地新增20單確診? 開大?定開細?

只計本地個案，以19·5為界
開大，20或以上
開細，19或以下

今日肺炎新聞無咩
會唔會開細?

可能虛火黎

建議用29.5會好D

得返4單, 疫情已緩和啦

可以唔洗帶口罩

香港勁

香港唔洗1星期，就可防可控
香港又贏

大

樓下D死廢老，一係唔戴口罩，一係戴一半唔戴半，希望佢地全部中哂肺炎死
佢地生存係到就已經影響市容

咁有信心「大」?

大20

細啦 都冇事

細啦

50!

侵侵都唔戴。

消息指，本港新增最少10宗新型肺炎初步確診個案，當中包括港泰護老中心的院友、的士司機和涉及茶餐廳群組的人士。

本港昨日新增24宗確診個案，19宗是本地個案，當中的8宗來自港泰護老中心，5宗感染源頭不明，累計確診個案達1323宗。

19.5b 求燈

16

更新，最少11單

美國戴唔戴，都差不多

習大大想「零」都得啦

今日好似無乜源頭不明個案

可唔公布住